連登起底組比人拉哂？

我完全唔明點解拍個女仔跳閘果個仆街
同埋琴晚話落街搵女果條9唔搭8既丫婆分明收左錢
點解無人起底既？係咪比人拉哂？

【913 八月十五】 金鐘悼義士